{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050180",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페,일관되다"
    },
    "text": "清州に位置する「カフェ、一貫する」は健康を追求する人々のためのカフェです。 サンドイッチとグリークヨーグルトにより栄養不均衡を改善しています。 サンドイッチは全粒粉食パンに野菜、メインの具材、特製ソースを使用してヘルシーな味とビジュアルを提供します。 グリークヨーグルトは高タンパク質と栄養成分が豊富で健康効果があります。 すべてのメニューは最上の材料を使用し、当日製造して販売します。 環境にやさしい包装容器と農産物を使用しており、牛乳は国産原乳で作られています。 グリークヨーグルトは独自のレシピを使用して、高タンパク質と風味を提供します。 「カフェ、一貫している」というお客様の健康と豊かな一日のために最善を尽くすことを約束し、お客様の特別で幸せな時間を作ることを希望します。 すべての製品は検査を通じて安全性が検証され、サンドイッチとグリークヨーグルトの栄養情報も優れています。 グリークヨーグルトレシピの特許出願中であり、場所はアクセスしやすいです。 様々なグリークヨーグルトやドリンキングヨーグルト、そして他のメニューも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ、一貫するの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ、一貫するは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェ、一貫するは健康を追求する人々のためのカフェで、サンドイッチとグリークヨーグルトにより栄養不均衡を改善しています。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチの具材には何が使われていますか？",
            "answer": "サンドイッチには野菜、メインの具材、特製ソースが使用されています。"
        },
        {
            "question": "グリークヨーグルトの特徴は何ですか？",
            "answer": "グリークヨーグルトは高タンパク質と栄養成分が豊富で健康効果があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するのメニューはどうやって作られていますか？",
            "answer": "すべてのメニューは最上の材料を使用し、当日製造されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するは環境にやさしいですか？",
            "answer": "はい、カフェ、一貫するは環境にやさしい包装容器と農産物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "グリークヨーグルトに使用されている牛乳はどこで作られていますか？",
            "answer": "グリークヨーグルトに使用されている牛乳は国産原乳で作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するは他のメニューも販売していますか？",
            "answer": "はい、カフェ、一貫するは様々なグリークヨーグルトやドリンキングヨーグルト、そして他のメニューも販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するの製品は安全性が検証されていますか？",
            "answer": "はい、すべての製品は検査を通じて安全性が検証されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ、一貫するの場所はアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、カフェ、一貫するの場所はアクセスしやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 430
    }
}